其實畀著你係陳同佳你會唔會去自首

犯咗法一定要受罰一定返去台灣自首

睬你都戇鳩,捉撚到我先算，我留喺香港打下ps5,得閒落街食下嘢仲好

p.s過年嗰陣唔知佳仔有冇同潘太拜年呢

無知一問，自首咗之後有無得住大屋

去選特首

on9 先會

吹佢唔脹去嚟做乜？仲有佢係去投案

唔會
住得幾耐大屋就住幾耐

梗係唔會。

以為番去冇事坐幾年點知要打靶就好笑

如果你係陳同佳，會唔會想寫感謝卡比潘曉穎老母

有200萬零1人守護我，自你老母閪

潘太已釋懷